八哥送大禮之今朝窗口今朝碎

一入春，每朝八哥都會黎窗外鳩叫
屙屎屙尿，仲好醒目會望入黎睇你做乜
可能見我好蝦，成日幫佢掃大便
今朝送大禮，佢老味藍色真係有創意
搞到要冒生命危險爬窗攞佢入黎，放佢入袋
一陣仲要照下佢入面有無微絲血管
有就做便宜老豆，無就照舊天天掃屎
試過擺CD，風車，各種自製反光擺設
八哥太醒，一陣就當你透明

八哥

啊~啊~啊~啊~啊~啊~